點解咁容易發嬲

佢好小事就會嬲我 block哂我Whatsapp ig
我地有一齊打LOL 輸左就會嬲然後鬧我
咁我打機廢 都係想陪下男朋友玩
點解次次都係咁 仲話我勁啲佢咪唔會嬲
我相信得我先會有咁既問題

傻撚左

輸左嬲女朋友
條友打機打到傻左

佢話我黑住佢

我係唔係識得你

叫佢搵過第二個

同我一齊打算啦😮

唔捨得

打左大半年都仲係成舊屎咁

要好好溝通下
我同我女朋友打機輸左都會讚下佢
再慢慢指點一下，佢由銅上左白金

搵第二個陪你打囉
你話係女仔大把人錫住你黎打
各有各打

佢唔肯同我溝通 次次都話我練勁啲咪得 我打左好耐都仲係銅二 已經成日睇人打機片 點解無用既

打機打到咁 帶佢睇下醫生啦 個腦有事

咩game名

我打機都係為左陪佢

一開始試下睇下自己玩既重播睇下自己被人殺或者殺人既時候有咩可以改進

佢份人係燥左啲既

LOL

如果真係溝通唔到就同你男朋友打少d機
搵多少少時間拍下拖睇下戲仲好

成日為左打機鬧你
仲陪乜鬼
都唔夾點解要勉強一齊
（講緊打機）
搵其他活動一齊做咪算囉

有聽人咁講過 但未實行過

我有同佢講話唔好一齊打機 咁樣可能解決到個問題 但佢都係要我同佢一齊打
已經成日拍拖成日見 翻到屋企就會打機

係屋企無野做嘛 咪陪佢打機 都算有個話題

lol id 4個中文字?